[終於開季] F1 2020 奧地利站1 討論區 4

Formula 1 2020 Austrian Grand Prix

03 Jul 2020 - 05 Jul 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Red Bull Ring

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

SC

russell

Rus架車咁撚慢都死？

重有廿圈重有幾多架車可以壞

支持泰仔

壞錯賓屎

又 SC. ............公公都係,......

Rus

Race control係咪嫌太悶狂出SC

ham 今次sc 會唔會搞鳩公公呢

想albon贏

成6架車自爆

russel

到底有幾多架係震壞左

威記都會overheat

Albon 第4

19叻做咩換黃唔換紅

燈爆左rusell

ALB上呀

得返十幾圈換黃唔會蝕咩

mb仆街喇今次

岩岩先講完冇可能

笨屎爆gb
honda gp2 爆
蕉不嬲爆開

結果垃利engine計劃通

Vet 開新S

泰仔換紅 準備殺人

gogo albon

Mercedes 1-2-3

入pit

P1 Mercedes
P2 Mercedes
P3 Mercedes

有新紅咩？

咁搞法會唔會Latifi 攞分先

應該係溫度問題
熱得制

mercedes唔換胎
albon可能偷到雞

搶3

秦仔用紅

albom on soft

今年D車結構好弱喎

Rus停係個到一定要出sc

F1 契仔排第二點交代?

上啊

平治引擎一上KERBS就

Albon上呀唔想benz 123

Benz唔換

就嚟唔爆炸都會有分

仲有19圈

秦仔紅軚

Gogo秦仔！

仲要唔俾上curb

ocon 同 norris
一個唔識攻
一個唔識守

GR63:

Albon有冇機搞到咸爺

應該岩岩過左pit

殺呀Albon

平治 白呔

等睇latifi有分

希望

無

應該無可能

可能得Latifi冇

秦仔

泰仔上呀

尋日個山多咗班人

Kimi Fans
成個山頭咁遠睇閪咩

機會黎啦 albon ,只要唔自爆

啲人係果度睇車

頭三搞咩鳩唔入
Sainz 又做咩唔做 double

要壞多4架先有分佢攞

mercedes 1-2-3

係呢度睇

紅快白成秒

開未啊屌

紅牛同老竇力量有機會叫糊

壞多4架有幾難

ALB

全場視野

ALB好難上唔到台

半山

殺呀！殺到平治電腦大爆炸

高壯真係廢到仆街

第四個Post

平治唔爆計白胎都夠贏
btw上呀秦仔

首先要過左粉箭

Albon 上呀！

秦仔加油

albon 贏埋得唔得呀

秦仔唔爆就贏，所以應該爆

Albon 有機上podium

20圈
有啲忟水...

仲有18個圈....
條紅頂唔頂到...

應該贏硬
追廿個lap

the pink arrows

集氣albon

Gasly 可唔可以贏叻

唔計車 手車唔夠嚟

不過mercedes嘅白跑咗30個圈

唔好又spin

山頂嘅朋友你地好

有冇link可以睇

老豆力量真係on9

新紅快舊白幾多秒

jm9

Lando 上呀

Racing point 用 MED race pace 勁
最大得益係佢地

原來已經成6部 dnf

Albon

屌perez咁有機都唔換胎 做乜勁

老豆唔pit而家應該頭5都冇

ALB P3

今日第六架車打柴

屌On9 又出車

屌你又SC

Kimi

kimi

Cls

又一架

P4?

又sc 屌

Kimi要食雪糕?

泰仔過得靚，可惜

屌

Kimi...

F1.5 2020 奧地利站 退賽區

又SC

老豆咪撚贏啊屌你老母

屌過得咁靚

???

又少一架

廢老

洗唔洗咁多意外

giovanazzi快過Kimi

冰人趕住食雪條

same...

屌 明明過左

nvm

咁撚易就出SC 明明track clear

CLS kimi 甩呔
On9 架

成個車6飛走

Sc

退休啦老費

wtf

屌 啱啱好秦仔過咗就SC

成個碌飛出黎

逼害Albon

又震爛一架

甩轆

未上實

點撚樣甩碌

Pit岀事

kimi咁趕住去食雪條

albon！

嘩個轆咁樣飛走

kimi去到alfa romeo都7 pit

又炒

表演咩叫甩轆

笑撚左

屌 成個碌甩

屌廢老

就黎可以揸足全場就有分

冰人又撞

ALB唔係應該第三咩

就嚟有車牌就有分

Jm9

關車手咩事

威記準備拎分

Mario kart?

仲以為得haas會

上唔實

唔係吧 毒販咁過到？

Albon靚過

過個陣出咗SC

個碌...

Pirelli 搞乜

泰仔 搞Benz

所以哥桑冇

LAT 12差兩部車

成個軚自己飛咗出嚟

邊個無上實

latifi差3架車有分

屌,秦仔個pol又無都似

差三架

比翻alex啦

甩呔

笑死

架車唔爛都有分啦就黎

啱啱好sc左掛……

縮返後了

屌你老母 佩雷斯

過完先SC喎replay

真係甩碌今次

Kimi俾車隊陰

出彎先有SC呀？

幫latifi集氣

咁都有得賴???

真係就嚟latifi都有分

Hey my front wheel!
Hey front wheel!
Give me my front wheel!
Move!

甩胎
本身rus無退賽差一架就有分

震到碌都飛埋

壞7部車但vet仲未有分

再炒多幾架
威記就有分啦

Through pit lane

KIMI

Latifi 有分係咪歷史第一分？

會唔會有replay還返個位俾albon

個碌

踩curb踩到甩轆

柒到甩碌

Perez應該要讓翻個p3俾佢喎

好有藝術感

今站啲crub 咩事

應該未上實
佢過灣之前都甩甩地

好自然

真

今場究竟有幾多人可以完成賽事

Albon 次次都畀人搞到上唔到pod

班友咁高人工 上條胎都上唔到

佩雷斯係咪要讓番個位出黎 ？

泰仔好似爬左佢頭

係囉

冰人心諗做乜鳩

Fox左邊個欄好好笑

好彩無彈到VET

仲有機會

好唔鍾意秦仔
寧願俾奸仔毒販贏

kimi咁退真係笑出黎

輕鬆啦

幾錢

Albon仔有機

safety car 司機：你地渣好啲得唔得呀

15圈
無人敢去換紅軚了

點解

今次應該係p 記有問題，唔知點解同個軨解體

想lando podium 多過alex

仲夠唔夠圈追Benz

d curb係咪有問題隱藏boss

廢圖咁都冇分既退休啦

但秦仔個樣正氣好多

換完落隊尾 點換

點換
SC through pit lane
一停就包底

秦仔冇得罪過人喎
車品都幾好
點解唔鍾意？

秦仔都有hater

why not both

上次sc都換左,點會而家入去換
咪讓位比人

兩個都無所謂 但唔想老墨

邊個係毒販

泰仔有咩得罪你

盲反on9

Force india double dnf

第一場就退7架
真係了不起
成班蛋散疫情期間唔做好準備

Perez

Kimi: no drink, no gloves, no steering wheel, and no tyre

佩雷斯
墨西哥人

望住ben屎呢啲公公格劍
好懷念粉平ocon perez

毒販咁廢都揸左咁多年係咪真係有金主

秦仔性格咁好都有hater
睇佢開台好好笑

SENSOR GEAR BOX 碌

就黎少過上年hockenheim

home office ar

佢應該成條grid最難討厭得落

估唔到retirement 合集都兩分幾鐘

秦仔做錯咩野

我撐親邊個都衰
要講反話

have ice cream

Retirement highlight

泰仔冇得罪人，做人又低調，咁都有hater

有 Telcom Carlo 就係佢

廢圖成晚最靚就係避呔哩吓

fantasy league team入面有一半車手都收咗皮

唔鐘意佢老母

上年都冇呢個名

反應仲係度

呢場都唔知話好睇定唔好睇

得返咸同Perez仲跑緊

封關做唔到準備

秦仔上返第3

Albon vs ham

你想花車巡遊？

佢個靠山勁撚到癲

Albon上返第三

好笑

Me too😂

唔避會死 你渣都有反應

人哋墨西哥人啫，使唔使咁話人

呔鈴分離

Albon頂住

報上年巴西嘅仇

完全sterostype

唔係spin嗰下?

轉番位?

岩

我仲淨返公公 lando 同perez

如果係monaco應該又係直接上遊艇飲酒休息

max受訪好慘

要老MK架車有事先有得鬥

carlos slim

希望秦仔條紅軚開到戲

唔叫佢地mexicunt好俾面架啦
踢波茅撚到

淨返9個lap

去呀秦仔！

sc左好多圈

如果benz係max+albon,rb係ham + bot就好睇

Kimi一定係唔想行咁遠 先會泊喺果個位

albon紅vs mercedes白

集氣逼到HAM爆gear box

讓位

老mk贏唔到會唔會投訴種族歧視 blm

秦仔gogogo

淨12圈 完場啦

最後10圈都有d 睇頭，內鬥 加honda後追

等睇 alex 狗衝上黎 red bull 換軟軑呢個策略不得不讚

唔係咁燈架

Vet 有分了

Oblm

還番個pol比秦仔

有冇人知點解F1 TV用chrome睇唔到

我返10圈

轉下vpn?

上啊秦仔

Albon: 你以為隊人出去不用付出代價嗎？.jpg

最後十圈

上呀秦仔

屌又係咸狗

屌 咸狗又撞秦仔

Arhhhhhhhhhhhhhhhh

咸爺炒泰仔喎

公公差d

泰仔又炒

thai p2

FKKKKK

白痴仔

albon

Ham

Diu!!!! ALBONO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Albon 898

又係佢

喂呀又係咁

norris podium了

Dllm

又黎

屌你老母 ham架車咁撚硬

太陽神冇事

咁心急

咸爺好波

dllm咸

又撞

vet有分

屌佢老母又撞佢

屌又係咁

Albon又自爆

迫害秦仔呀

HAM

Benz頂得住

dllm又嚟

屌!!!!!

屌！！

咸狗炒車死未

on9，老豆今次真係有得上台

咸狗真係咸狗

歷史係會重演

又重播咸撞秦仔

泰仔自炒 唔好又屌

上年又係咁

lando上

diuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

秦仔對親咸狗係咪都冇運行

屌你老母呀老mk

Brazil Replay咁

屌 咸狗你仆街死喇

秦仔好勇 可惜

咸狗屌你老母

DIIU

ON 9

ham又出呢招
dklm

牛pit

2 times

lando 接力呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌 好撚憎咸

秦仔好撚慘

歷史又重演

後生仔始終都係後生仔

又係咸撞人
今次罰唔罰

唉
後生仔真係心急咗

死老MK

同巴西一鳩樣....

又係咁阿邦

咸狗真係好撚賤

咸狗幾時死呀dllm

又一次

咸狗又撞走alex個podium

咁樣夾硬頂住都得

太心急

Albon
又係咁

Speechless

唔通益埋Perez p2

咁心急做乜撚，一定過硬

咸狗死全家

仆街啦ham9

秦仔
死MK

又係呢招

秦仔被逼害

屌你老母咸美頓

5 second

唔撚想睇喇

矛波但唔覺犯規

我屌你老母臭咸 屌你老母

又係咸

麥記有冇櫈仔企

過撚哂啦

仆街狗

少年太年輕

同一招第2次

會罰？

點解咁多人憎HAM

Ham 狗真係好仆街

宜家齊撐毒販

罰佢啦屌你老母

打機咩屌，咁撚狗

唔算格硬過啦

抵死

無讓位

快啲炒車啦咸狗

泰仔心急自炒wo大佬 cls仲叫mk炒車死

要用邊道IP先會睇到

點解唔憎

好似留唔夠一架車位

因為黑色=反派

點解ben屎架車咁硬淨

睇多幾場你就會加入反咸

好撚憎咸狗

泰仔 會唔會急左d

成十幾個圈可以慢慢咁黎

ham:BLM呀

死仆街過哂都唔留位

過撚左唔讓 咸狗

不嬲反咸狗

成班RB crews 秒頹

咁都叫自炒....

泰仔過撚哂
咸扭少咗軚去撞泰仔

呢度係咁，乜都唔理係咸嘅就反

咸狗仲舉乜撚嘢手

叻

本身真係過曬喇wor

你有冇買f1tv pro
我用法國 德國vpn都睇到

如果呢啲都foul 不如F1 玩 time trial 算

Vettel Spin教教主
大教徒Albon

睇replay 明顯咸狗撞到佢

benz 撞極都無事

叻叻揸住架垃圾都過到

調查中

法拉利
屌你咁都有

racing incident 機會好大

你係 F1 TV定F1 TV PRO
香港IP買唔到PRO架喎？

咸有penalty啦下嘩?

過撚哂都自炒

叻過唔過到pink arrow呢

咸我真係屌你老母

lando搞咩

呢下睇返咸

拉利

On9仔Alvin

咸大唔大機會罰比Per上第二？

我覺得咸爺係守得ok
泰仔太進取

Lec p3!

想搞未來隊友?

Vettel咁都無分

Mk都無回軚 如果有就犯規姐

明唔留位
又如何？我都係攞返自己條線

Vettel 架車係唔係有事
越黎越慢

Hamilton 乞人憎係有原因

vet咩車都無過由尾二到有分....

dllm 44又巴西過推走albon

Lec fastest lap

Benz 好似惡撚過咸

過撚哂都唔縮正仆街

嘩叻仔咁都得

咁搞
可能公公同咸掉位
俾咸跑走多過5秒以上
咁就罰左都無用

又武肺

唔通垃利咁都有得上台?

spin圖做咩跌左去p11

19叻咁都上到P3

牛奶仔架車好慢喎

個下過撚哂 ham 轉向唔夠撞到佢尾轆

唔通拉利咁都有得上台

牛奶仔

咸狗5秒

咸狗+5 算少啦

Vettel咁都執番分

係 入彎前racing line 出彎標準defense

5秒

垃利咁都有

ham +5s

太陽神五秒

Cls 罰5秒

罰5秒

HAM +5

好波老豆收皮啦

而家最尾垃利 rb william 鬥

on9唔係咁都有得比19叻上台掛

5秒咁少

+5s

Penalty +5s

正式宣布Leclerc 完勝 Vettel
利伸：反叻

咸狗收皮

癡線咁都罰

罰了

19叻

LEC P2 Cls

CLS19咁都P2

Ham898

Lec第二

唔識守
成日都俾人過

咁BOT贏緊了

垃利咁都有podium

叻成為最後大贏家

睇咁多年一鳩様

Rosberg 應該見得最多

咁撚樣撞鳩人罰5秒
人地就包撚左尾

太小啦

what a joke a 5 second what a joke

屌 lec同vet副偈D聲都唔同
vet俾成隊排儕

咸狗罰5即係P5 P6

dllm 公公或成最大贏家

lec

叻咁都攞到第二

上年加拿大冇事，呢下罰五秒

咁都唔罰 on9?

屌 +10啦仆街 逼害我秦

啱, 應該還返6屆冠軍出嚟

屌咁都係5秒

屌你老母5sec on99 10啦

He got everything

唔明啲人盲橕咸狗係咩心態

咸5s one

垃利大贏家

嘩!!!叻仔

HAM + 5 SEC

話係自炒啲人去晒邊

琴日排位 依到笑拉利F1.5

守住個位 無回軚 咁都要5秒

垃利轉玩黑魔法

咸狗真係要挫一挫佢。。。

同ROSEBERG撞左咁多次都仲係咁

5秒！

垃利輕油快返啲

反叻都咁話
late brake靚到

我聽極都係覺得隻on board cam 收音有問題

19 LEC變p2

f1 tv呀 25％ off之後 20幾usd果個

罰5秒都冇用啦，Albon都落左包尾

垃利或成最大蠃家

5 second is a Joke a Joke

垃利咁都有p2

咁都唔5s 佢扭少堂軚去撞秦仔喎

痴撚線19叻追下追下又上到P2

又話black lives matter既？

計劃通

成場無咩鏡頭，到有已經p2p3

罰好合理

Albon overtake Vet

咪係 而定罰尻佢證明哂啦
泰仔咁樣比佢搞到包尾

告鳩佢歧視啦黑帝

垃利今日係咪要還神

vettel搞咩 紅胎都爬唔到頭

black lives matter

出晒名MIA都罰，上面班咸撚仲有咩好講

講真五秒咁少，起碼要讓返個位，人哋而家尾二

對手係RB

你老味又搞到albon無podium, 咁都只係5秒

Alb 過咗Vet

守你老母咩，過彎嗰陣時已經俾人過咗啦

vet 係咪放棄人生

Albon扒咗頭ham先撞埋去都話唔洗罰

自己過頭唔睇後轆怪人？又唔係咸轉左撞佢

毒販衰乜

罰5秒? 仲唔係歧視黑人?

Ham咁都刷到紫

撞走秦仔, 應該嘔返6個冠軍出嚟!

+5又點呀,秦仔又無左pol
而且有機會過埋公公

過返

lando 有pod ?

OMDB : 法治仲未死

Perez 唉

Perez +5

反叻表示：上啊19叻

上呀lando

norris 衝啊
5 sec gap

it's james未 5秒喎

泰仔DNF

f1 tv no live ar...
last 4 laps la

可能真係轉咗喺車房玩降頭

Nor sai 要推爆佢 4/5名

撐阿叻定毒販好

Lando

咪係反都要理性啲㗎

lando podium !

秦仔比咸狗撞到DNF埋

老墨咩事

pitlane release柒

泰仔都冇埋

Lando好慢喎

Red Bull 全滅

SC gogogo NOR!!!

norris

Albon壞埋

做咩習慣哂叫毒販

走埋

罰得果5s,同無罰MK無分別

對HAM冇感覺
不過果下真係有d狗
ALB已經過左頭

lando

NORRIS！

牛奶仔上呀

公公加油攞26分

Ham 又好彩到呢

得12架車 vet都冇分就...

lando!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

toto點解可以唔戴口罩
係咪有特權

lando上p

老麥有podium!!!!!

羅里斯上podium

Nor

成事康我屌你老母

NOR

秦仔盡咗力啦

Face Shield

阿叻架車上得番318wor

毒販係咪嫌+5 唔夠

norris揸快d有podium

保送咸狗上podium

Albon ~~~

No offence 但真係幾好笑

Norris追多兩秒就上podium

人哋過咗頭佢有優先喎

撞壞咗

ALB撞壞埋

頭先+5 呢下都要加5啦

廢vet架車咩事?

岩岩轉左美國vpn睇到

抵啦RB一分都攞唔到
車又唔夠人鬥

lando bot go go go

好柒

痴線得返11架車

魚雷又冇埋

爭一架 latifi有分

lando bot!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老尾perez

得Williams 冇分

威記
屌
差一格先有分

差一架

一場壞8架 仲慘過98年

秦仔自己on9, 真心

泰仔慘到
MK都係上倒P

Lando Podium

魚雷

lando bot

得11架車

炒到得番11架車

得一架冇分

Latifi都係冇分會有幾大陰影

你條友就on9

好撚亂依家。。

老豆快d收皮

痴線 retire 咗9架車

landooooo bot

好撚好睇喎

有Norris

LATIFI

自爆

就係威記

佢收慢都係會撞，都轉到最右仲想點

估唔到今場咁好睇

又一部

Ham自爆未

又甩

咁佢本身都預全季無分

做乜撚

壞多架威記有分

屌差唔多死左一半車

好可惜
炒左九架車威記都係無分

diu
今年d車搞咩

咸第三保得住

係

Checo on99 又搞9 LANDO

Latifit有分！

結果同hockenheim 2019一樣

比威記拎番1分得唔得

9架

公公比Ham過帶開啲時間？

痴線 死車日

好撚過癮

威記都係冇分

俄佬都收皮

爆軚

lando 有冇pod 呢

CLS

lorris p3

lando揸快啲啦

NOR!!!!!!!

Norris

好彩無出街 有睇到

咁多車爆偈

呢場超好笑

Norris 攞埋嗰一分

p3

Norris lam埋最後紫圈 上埋櫈仔

一開始以為又巡遊

lando屌左個fastest lap出黎

牛奶仔
最尾紫圈

LANDO係咪P3?

Lando!!!!!!

全場都CLS

Lando!!!!

NOR紫圈Cls

Norris第一場就pole

gogogo Lando

Lando podium

Norris拎埋紫圈

V5: hea揸都咁都有分

麥拿倫

lando!!!!!!!!!!!!!!!!!!

魚雷好黑

麥記

landooooooooo

上到

得返11個
比一分威記得唔得

叻叻有第二

拎尾彩

依家叻定牛奶仔p3

Nor好野 最後一圈紫

Wahhhhhhhhhhh
Wahhhhhhhhh

又係ham 撞 Alb
我麥又上 podium 呀！！！！！！！！！！！！

norris last lap 谷到盡

係咪要俾支牛奶佢開

你ON9就唔好同人講啦
前車有優先後車一定要讓明未?

踩curb踩到壞suspension

Lando都好過垃圾泰狗攞

屌，Benz冇咗個紫圈

Albon冇力架都贏唔到，架車又出事

lando!!!

Lando 尾圈勁到

念力踢走ham 狗

lando好似仲係同咸差5秒幾

威記都係無分

老麥要堀起了

0.2s

Landoooooooooo

LANDO BOTTTTTTTTTTT

LANDO P3

刷個紫圈痴線佬

11架

Lando好撚爭氣

4.8

LANDO

lando!

Lando巴上水喇

Landoooooo

now we can fight

Nando!!!!!

咪係 明明前軚係外檔過哂

恭喜牛奶仔

攞埋fastest lap

9up都中

Red bull災難日

norris!!!!!!

今場好睇！！！！！
咁先係架麻

Lando!

lando norris

lando
last 爆到個最快追到5秒內

心急左就一定係
不過點都係咸有問題啦，比人過曬之後好明顯唔扭直撞過去

lando norris !!!

牛奶仔好波

垃利又贏

老老實實，lec 今日算交到貨

鬥到最後一秒上podium

milk power

逼晒啲潛能咁

今場ok 啦

咸狗

咸狗p4恭喜哂

益左個youtuber

咸爺88

Norris真係犀利，最需要時候做個全場最快圈

一場就好睇過晒上季咁多場

Vettel有一分

比佢用埋BENZ ENGINE真係不得了

幾耐無上過？

lando又痴線

麥記p3 p5
大贏家
landoooooo

LANDOOOOOOOOOOO

Driver of the day bottas:~

正

大奇蹟日，mk抵佢啦

NOR係咪喊

痴線

Norris!!!!! 爆埋fastest lap 入5s gap!P3!!

麥記真係好好笑
計住秒 叫norris爆seed

要除褲喇

lando由70圈差5.4sec
71圈完場差4.8sec
一個圈追0.5sec

好開心牛奶仔

Redbull垃圾
車又廢人又廢
仲要成日周鳩人

Lando

終於正義得到章顯。。。ham 狗 out

好睇過上年德國

大洗牌
笨士 vs the rest

本身秦仔應該可以P1
創造歷史

所以佢真心仆街

GR63心諗好彩

牛奶仔！

大奇蹟日

睇住個時間少少 少少咁減 好爽

麥記開心到

好開心

垃利第二真心唔鋸

麥記上年巴西站先P3

開心死zak brown

點還俾秦仔

LANDO NORRIS

仆街老MK唔轉 情願攬炒

Norris撞冧咗個p3牌

其實大家都唔會否認佢勁

Nando

好穩定執雞成功

秦仔拎返個安慰獎

以後撐埋lorris

邊有可能

呢場入得史册

秦仔自柒還乜9

lando唔識泊車

HAM 實嬲到震
之前一直都唔比過公公
之後SC 又要頂秦仔搞到+5

連續兩次

未停過 唔慣

😧😧😧

2020 第一場就咁精彩

嘈乜姐，之後咪又係死車。

一定係lando

一定得 個PACE快好多

一個急一個奸，冇得拗

拉利點解會有P2

driver OF the day應該係秦仔

舊年巴西2.0

Landooooooo

第一次泊係咁

都冇咩radio 啦

三大車隊 頭三名

呢場LEC算交到貨

driver of the day 係alex

上次又係爭d上到台

到底續約仲續唔續得成呢

perez真係好心
罰5秒直頭讓位俾lando
lando先有位刷圈

We can fight

出年麥記用Benz

希望之後聽得返怨婦ham嘅radio

之後有下係19叻係外檔過Norris 但Norris有讓 唔會好似咸爺咁賤

mk：罰我5秒係咪racist？BLM呀屌你老母

笑話

ham 狗今晚 cry cry baby

盲撐ham 狗

唔知下禮拜再黎一次austria會唔會咁好睇

Lando好開心呀

2個twitch streamer訓練有數

咸狗正仆街！

lando撞埋塊板

最尾爆到fastest lap

1. Bottas (FIN) Mercedes
2. Leclerc (MCO) Ferrari
3. Norris (GBR) McLaren Renault
4. Hamilton (GBR) Mercedes
5. Sainz (ESP) McLaren Renault
6. Perez (MEX) Racing Point Mercedes
7. Gasly (FRA) AlphaTauri Honda
8. Ocon (FRA) Renault
9. Giovinazzi (ITA) Alfa Romeo Ferrari
10. Vettel (GER) Ferrari

最屌一定係Charles，揸架咁geh野都拎到第二

毒販

benz輸在唔換肽

Lando last lap勁撚到

真係多謝perez
自己on99罰五秒

冇得呃
之後另一pair 又係咁情況唔見佢撞

其實今場泰仔有機會贏

傻9咪撚睇車啦

垃利都有第二

Lando bb

So happy for Norris

呢場先係racing at ma，你睇吓上年

全新soft點會唔得

perez sc時冇換新軚，頂唔到lando

話熄機果D走寶

今季暫時得八場
少一場既分都好大影響

叻真係有料
雖然個人19

Hamilton乞人憎係有原因！

感動嘅係垃利即使做左部垃圾都仲有p2

保子硬到最後

都話連燈仔反一定冇得輸

條友on9足成個post

咁都唔罰去睇碰碰車算啦
咸狗仆街死

Max發生咩事啱啱先睇

19叻真係好好彩

屌，佢唔係on9衰心急係乜
老mk真係經驗老到攬炒成功

垃利咁都仲有2nd
明明直路無300km/h

Norris拎埋fastest lap依下勁

個訪問隔咁遠好奇怪

死淨11架威記都係冇分

黑氣石離開麥記後，麥記越來越好

唔使再改

淨係鬥歐洲可唔可以叫「世界冠軍」

19叻>廢圖

Speeding in pit lane

暗黑戰術

一落車要即刻帶番個口罩真係熱Q死

麥記番番黎

頭三無黑狗 空氣都清新啲

轉左春藥係好d

有上過317

後面318

大家要學

留住條命就世界冠軍

慘

有無F1 口罩賣

social distancing 嘛

下年有埋四萬

話唔定係號稱唔睇，實情吊鬼

吓
Lando 過佢要玩碰碰車 wor

拉利P2

上場monza 守位 巴西最後幾圈都好好睇

benz贏都唔緊要，希望公公今年cham

死engine

唔係盲撐，係覺得佢唔使咁心急，根本食硬

發大財

下星期又壞咁多車就rus機會嚟

咸美頓唔打矛波都守唔到，根本過硬

條新仔好廢

反正都係 不如再遠啲咪唔洗口罩

公公好開心喎

迷ham真係無一個無辜的

泰仔完全冇心急
賽緊車過晒大半架車後車就要讓架啦
個條黑撚真係當 blackcarmatter 咩

痴撚線賽車

想要

首先要佢唔壞

FUCK U HAM UR JUST SHIT
FUCKIN CHEATER